支持美國內戰係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫侵侵

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？美國人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由侵侵⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
登登doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 德州人要搞獨立
2. 香港人支持德州人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持德州獨立
仲同你諗香港支持德州人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 德州衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

我想問兩個問題

點解你可以代表全部鬼佬理解連登嘅風氣?

點解你可以代表全部連登仔嘅取態?

我成日都同歐洲人權撚食早餐，好了解佢哋

我識個左膠木本營德國仔，日日同我講HK is part of China 之後唔洗討論咁多。

當然~都有好大部份撐香港。

我唔覺好多連登仔撐美國內戰，但佢哋理解敗登係中共代理人咁美國內戰都係消耗對方實力，由佢哋認知出發我唔覺有錯啵

利伸唔想美國內戰，怕有人睇唔明

德州要獨立有咩問題？如果係美國人民既意願（投票選出）政府應該要尊重

連登囝有冇你諗得咁重要
贏輸死唔死全家都係美國人自己嘅選擇 唔會因為一個名都未聽過嘅論壇而影響到佢哋嘅決定
情況等於就算有大量歐美嘅普通人喺twitter話支持港獨都唔會令香港獨立一樣

呢場根本係一個賭博 賭贏有國際聲望
賭輸變國際公敵

任何民主國家其實都好怕呢種示威
好怕班公民突然覺醒出黎爭取民權
因為無論點鎮壓都當權者都一定比人屌
而香港居然係高調支持美國內戰
搞不好就會令班元首憎恨香港
係自身難保既情況下 拉攏冇力量既德州人而得罪其他人
真心咩?

唔敢話一定錯 但唔搞就一定冇風險

為左攞國際光環(仲要未必攞到)
將我地既處境放到危險位置根本唔合理
呢種行動只要有1%炒車都唔應該做

認真問會攞到咩光環?
用你嘅諗法其實一開始就唔應該佔中同反修例
呢D行動1000%會炒車
最好乖乖做港共奴隸

拿，朋友，客觀講，連登仔講乜又點會進化成賭博，美國國內打內戰呼聲仲勁過香港，莫講連登啦所以唔洗太上綱上線，有幾個連登仔撐內戰就話成個連登都撐內戰，再演變成香港人撐美國內戰嘅。

民主國家係唔會怕示威，只怕流血嘅戰爭
以政治倫理召分民主同獨裁體制分別係推翻民主政府係唔洗流血，推翻獨裁係要流血。所以示威／抗爭係民主國家係必然會發生，同容許佢發生。

我覺得你用錯感情去理解政治，你只要將所有嘢演變做錢就唔會錯

侵侵果時撐香港，唔通係鐘意我哋香港人？調轉講，會唔會討厭香港人就搞鳩香港人?

政治唔是咁運作的，特別依家果個係拜登
侵侵你可以用錢去理解佢，拜登係黑到你理解唔到

我唔敢講人會想點, 但鬼一定想我地支持德州獨立. 佢地就可以將兩件事拉埋黎講, 話支持香港等於支持內戰 所以你地歐美都唔可以支持. 一無左歐美, 香港就絕路.

一定有大把鬼扮右膠, 去屌你做人無公義道德. 敵人反對你, 就係你做岩左.

提提你
上綱上線係中共當年反革命運動發明嘅用字

本身香港已經係絕路啦
有咩可以輸

識個鬼佬政治系教授，佢話要用英文出post

True

sorry 以後唔用

巴打，我已經跟唔到你思路
any肥，加州獨立呼聲大過德州

推 話我冷血係咁講
香港冇take 2

BLM同國會咪流左血

你認為連登成班花生友吹水會影響到美國會內戰會唔會太睇得起連登仔

依個係protest 同riot嘅分別
都睇得出國會比人話riot同BLM仲係比主流媒體話protest嘅不同平待遇